續購 LIHKG+

登入咗戶口， 再撳咗續購出現一片空白， 又收到一個通知「從主機登入」。 請問點先可以成功續購?

Reboot 後就無問題了，Please disregard this message.